http://gfycat.com/WillingScientificAmurratsnake

假设，你今天已经从专门的网站（ http://hit.tf/showthread.php?tid=9 ）

下载到〔hitsound.wav〕

那麼，请到

〔\steamapps\common\Team Fortress 2\tf\custom〕

然后在里面创一个新文件夹（假设是〔abcd〕）

进入〔abcd〕再创一个新文件夹〔sound〕

进入〔sound〕再创一个新文件夹〔ui〕

最后，把〔hitsound.wav〕放进〔ui〕就完成了

整个路径就会是

〔\steamapps\common\Team Fortress 2\tf\custom\abcd\sound\ui\hitsound.wav〕

hitsound.wav ---> 击中音效

killsound.wav ---> 击杀音效